\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Hell strahlt die Sonne} 
\index[in]{Hell strahlt die Sonne}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Hell strahlt die Sonne}

%\begin{tabbing}
%\=Hell strahlt die \=Sonne, der \=Tag ist er\=wacht,\kill
%\>\bf D\>\bf h\>\bf e\>\bf A\\
%Hell strahlt die Sonne, der Tag ist erwacht,\\

%und die \=V"ogel, sie \=singen so \=fr"ohlich nach der \=Nacht.\kill
%\>\bf D\>\bf h\>\bf G\>\bf A\\
%und die V"ogel, sie singen so fr"ohlich nach der Nacht.\\

%\=Licht leuchtet \=auf und durch\=flutet die \=Welt,\kill
%\>\bf D\>\bf h\>\bf e\>\bf A\\
%Licht leuchtet auf und durchflutet die Welt,\\

%die Na\=tur spiegelt \=Glanz, und das \=Dunkel ist er\=hellt.\kill
%\>\bf D\>\bf h\>\bf G\>\bf A\\
%die Natur spiegelt Glanz, und das Dunkel ist erhellt.\\

%Ref.:\= Herr, \=ich \=lobe dich,\= denn \=du er\=w"armst auch mich.\kill
%\>\bf G\>\bf e\>\bf fis\>\bf e\>\bf A$^7$\>\bf D\\
%Ref.: Herr, ich lobe dich, denn du erw"armst auch mich.\\

%\ \ \ \ \ \\= Dein Licht \=ist \=f"ur mich da.\= Hal\=lelu\=ja.\kill
%\>\bf G\>\bf e\>\bf fis\>\bf e\>\bf A$^7$\>\bf D\\
%\ \ \ \ \ \ Dein Licht ist f"ur mich da. Halleluja.\\
%\end{tabbing}


\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/hellstrahltdiesonne} 
\end{figure}

\begin{tabbing} 
2. \=Tr"ube und \=schwer zieh'n die \=Wolken da\=hin,\kill
\>\bf D\>\bf h\>\bf e\>\bf A$^7$\\
2. Tr"ube und schwer zieh'n die Wolken dahin,\\

der As\=phalt scheint so \=schwarz und die \=grauen Nebel \=zie'n.\kill
\>\bf D\>\bf h\>\bf G\>\bf A$^7$\\
der Asphalt scheint so schwarz und die grauen Nebel zie'n.\\

\=Ich singe \=laut von der \=Sonne des \=Herrn,\kill
\>\bf D\>\bf h\>\bf e\>\bf A$^7$\\
Ich singe laut von der Sonne des Herrn,\\

\=die trotz Wolken mir \=scheint, die trotz \=Nebel mir nicht \=fern.\kill
\>\bf D\>\bf h\>\bf G\>\bf A$^7$\\
die trotz Wolken mir scheint, die trotz Nebel mir nicht fern.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Ob ich Gott \=f"uhle und \=sp"ur' seine \=Kraft,\kill
\>\bf D\>\bf h\>\bf e\>\bf A$^7$\\
3. Ob ich Gott f"uhle und sp"ur' seine Kraft,\\

oder \=fehlt mir der \=Mut und die \=Kraft in mir er\=schlafft.\kill
\>\bf D\>\bf h\>\bf G\>\bf A$^7$\\
oder fehlt mir der Mut und die Kraft in mir erschlafft.\\

\=Gott ist bei \=mir, auch wenn \=ich Ihn nicht \=seh',\kill
\>\bf D\>\bf h\>\bf e\>\bf A$^7$\\
Gott ist bei mir, auch wenn ich Ihn nicht seh',\\

\=wenn die Freude mir \=fehlt, ich durch \=Dunkelheiten \=geh'.\kill
\>\bf D\>\bf h\>\bf G\>\bf A$^7$\\
wenn die Freude mir fehlt, ich durch Dunkelheiten geh'.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Peter Strauch\\
FU: Nr. 20 TS: 14 PI:\checkmark
\end{angaben}
